[{"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "te pasara nada Eso pasa cuando lo cambia de 144", "\\nrespuesta": "No, no me pasa nada cuando cambias la resolución de la pantalla a 144. Soy un asistente virtual y no tengo una pantalla física, por lo que no me afecta la resolución de la pantalla. Estoy aquí para ayudarte con cualquier pregunta o solicitud que tengas. ¿En qué más puedo ayudarte?"}, {"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "dónde porque mi papá está hablando Yo no no no le quería conversar sobre eso", "\\nrespuesta": "Lamento escuchar que no deseas conversar sobre ese tema con tu papá. Si necesitas un espacio para hablar o desahogarte, puedo escucharte y brindarte apoyo. Recuerda que estoy aquí para ayudarte en lo que necesites."}, {"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "Okay robot", "\\nrespuesta": "¡Hola! ¿En qué puedo ayudarte hoy?"}, {"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "generar un QR con la página de envidia donde aparece toda la información en detalle de la tarjeta de video H100", "\\nrespuesta": "QR GENERADO"}, {"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "No si le dije eso Le dije que me lo recuerde", "\\nrespuesta": "QR GENERADO"}, {"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "ya lo fui un poco porque me mandó una vagina es envidia envidia", "\\nrespuesta": "Lamento si hubo alguna confusión. No tengo la capacidad de enviar imágenes o contenido inapropiado. Si tienes alguna otra consulta o solicitud, estaré encantado de ayudarte."}, {"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "ábreme una página Ábreme la página en Google de la página de envidia de la tarjeta de video de la marca envidia en específico del modelo H100 qué tiene que ver directamente con Inteligencia artificial por favor", "\\nrespuesta": "Pestaña Abierta."}, {"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "eso me gustó Te equivocaste lo que te pedí fue la página de la de la información de la tarjeta H100 en específico ese modelo", "\\nrespuesta": "Pestaña Abierta."}, {"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "no eso no es lo que quiero lo que quiero es la página de la tarjeta H100 de envidia y búscamelo en Google", "\\nrespuesta": "Aquí tienes la página de la tarjeta H100 de NVIDIA:\n\n- [GPU NVIDIA H100 Tensor Core](https://www.nvidia.com/es-la/data-center/h100/): Esta página proporciona información sobre la GPU NVIDIA H100 Tensor Core, que acelera de forma segura las cargas de trabajo desde la empresa hasta la HPC de exaescala y la IA con Billones de Parámetros.\n\nEspero que esta información sea útil. Si necesitas algo más, no dudes en preguntar."}, {"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "ya me manda la abuela porque está trabajando", "\\nrespuesta": "Lamento si hubo alguna confusión. Si tienes alguna otra consulta o solicitud, estaré encantado de ayudarte."}, {"Fecha": "23-08-2023", "\\nPregunta": "Ábreme la página que me enviaste anteriormente", "\\nrespuesta": "Pestaña Abierta."}]